nursing senior entry cuhk定hku?

Nursing Senior entry入cu就要係大三果年補翻大一大二嘅嘢 係咪好難捱？ 雖然cuhk>>>>>>hku係常識

港大係廢廢地 但係大三果年唔洗補大一大二嘅嘢 好似輕鬆啲

大家點揀？有咩意見先！

走後門狗都好意思嫌人廢

好可恥

去ou讀。 ou好啲

Cuhk

你咁怕捱既話
不如唔好讀nursing算

加油，做個好護士

一定係CU qs ranking hk no 1

首先要有offer

港大nursing就算你覺得幾廢到好，但距既畢業生一樣挪到最重要既license。

港大個朵系香港始終響啲，系親戚面前我係HongU人，距個系系港大幾廢都唔會有人在意。

打冷震

系你老母

Hku for sure
Cuhk悶撚到死 cuhk u life都幾悶 玩書院9 fing下咁 又要堂堂準時拍卡
反而hku Hall life仲正 想屌女就入淫hall gay佬都可以玩下jj拍頭

就係有樓豬呢類人影衰哂我地後門人

公大護理世界第一，屌打港大中大

出ward好多人會屌柒hku學生 因為佢地成日自以爲自己學校好勁 係學校學嘅skills係最好 但係明明人地就係做開做熟有經驗袋錢落佢地袋 所以hku個名係ha嚟講個朵已經臭曬 至於cu year1 2雖然要讀啲好似唔關事嘅science野 但係做野嘅時候你又真係會套用到啲知識落去再諗多啲

所以呢科嘅話識揀一定唔會揀hku

HKU有幾廢呀。HKU Nursing開左超過20年，廢極都出到個牌。大學degree既Nursing實習時數系少個護校既，熟練未必及護校，只看重熟練不如去護校。HKU既課程系無問題既，學唔學到知識同經驗既累積系睇個人，就算唔系HKU出黎，系第二間U畢業，但出黎唔識做人處事咪一Q樣。

上面有人話OU Nursing勁，OU果班學護仔/Nursing妹系嶺南仔、教院仔、東大仔同asso仔面前，距既Nursing都沖就有得威下，但系同HKU / CU比，OU連人地車尾燈都未見倒。

polyu

Hku 都要補翻
Reading week一次過補考skill